懲教高層曾借武器比香港警魔殘害人民,係一批胡椒球槍

散仔就打政治犯, 折磨到政治犯自殺
中層就為散仔打犯做掩護

最高層胡英明仲勁, 奶鄉黑強袋底的本領比謝振美,/消防新亞一更勁,連私伙武器都借出埋

奶到黑一哥袋底反光, 毛髮增生

一定要成立解放組織

懲教根本無一個人係好人
好簡單姐,狗共從來唔敢講邊班畜牲最踴躍報特務警魔迫害人民

我講答案大家知,100%係懲教魔

懲教黃絲比例100人都無3個